庇理羅士早會嗌口號

庇理羅士女子中學於校長早會開始時，約一半學生連續嗌不同口號(包括『黑警可恥』)長達5分鐘，及後全場靜止後校長方開始發言但並無阻止或追究。

現場學生報料
無錄音
咪問我點解知

ho ball 同學仔

如果得果幾個就一定出事, 有一半人佢點敢出聲? 所以好多時人數係有好大作用

人多就唔怕

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

加油

做乜唔錄音

另一半正垃圾

好波